[香城online] 八月十六日中環；八月十七日紅磡；八月十八日維園 [推上熱門][昭告天下]

香城online

暑假活動陸續有來

每日一篇 quota少到

一圖流

---------------------------------------------

星期五 8月16日 中環:

超級和理非劇情副本
時間: 20:00 ~ 22:00
地點: 遮打花園
裝備要求: 低程度 至 無
(視所屬陣營/組織/公會而定)

---------------------------------------------

星期六 8月17日 紅磡:

遊行副本

集合時間: 15:30
起步時間: 16:00
地點: 紅磡碼頭→宋皇臺公園
裝備要求: 高程度 至 中程度
(視所屬陣營/組織/公會而定)
※場地道具【反對通知書】生效中，難度提昇

---------------------------------------------

星期六 8月17日 銅鑼灣:

遊行+集會副本

集合時間: 14:30
地點: 維多利亞公園
裝備要求: 高程度 至 中程度
(視所屬陣營/組織/公會而定)
※場地道具【反對通知書】針對副本內遊行部份生效中，難度提昇

［大集合］818 文宣懶人包上線喇

【再次有圖有真相】令街坊知道818遊行嘅最佳方法

p牌仔推唔到post
還請各位巴打多多關照

八月十六日2000中環；八月十七日1530紅磡；八月十八日1430維園

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

NOW or NEVER